現金大抽獎計劃

成日見人網上講 細老我想試下真係同大家玩一次
每位參加者擺低10蚊 之後抽一個人一注獨得
我諗一人10蚊呢到都集到一萬銀掛

為免各位講乜攪手呃錢
集錢同抽獎我會採用最多人提議方法

利益申報定細老我淨係負責攪
我一蚊手續費都唔會抽
彩池入面一定唔會有我同我家人

10/4/2019前落實到方案我就會落手攪

花式搏拉?

洗定八月十五

之前係網上做過類似既野 好快就入左去兩碌
岩岩出返黎 第時入去之前有咩需要可以問我 記得煙仔好重要 用猛龍食可以一飛分幾次食

咁都要比人拉 政府癲鳩左呀

認真問 我拎d錢買晒黃金 抽獎品佢又吹唔吹得我漲

之前有外國人賣車賣屋方法係整個抽獎 每人拎1000蚊出嚟抽 有機會中間屋/車 湊夠錢(市價)就抽獎 咁個屋主又賣得出
但香港唔得 係犯法 因為係賭博

咁請問你申請咗未

學台狗d爛鳩賭錢機咁
10蚊賣張有number 既紙
之後送個抽獎機會比你
最多張紙我自費整又點話

你整包剪揼比賽就冇問題啦

跟佢呢個思路就乜都唔洗整
我咁申請唔收授得任何金錢

參加者一人一張卡/紙
上面有個號碼
之後用果個號碼生成一個隨機號碼卡片鬥大細比賽

即係對戰卡

10蚊參賽費
冠軍贏晒所有參賽費
我主辦單位 我整卡我定規則唔會咁都犯法掛

或者再簡單d 有一大班人每人送左十蚊比我
之後有另一條友無啦啦搵左班人抽獎送錢

合法就實有辦法令佢合法
問題係點去做呢件事

(想搵快錢入)一萬人猜包剪揼既比賽